其實玩屎可唔可行

被人淋嗰個好難避
羞辱性極大
同唔同對他人造成永久傷害，多啲人會放下心理關口一齊淋啲狗

玩屎犯邊條法

班警察咁低EQ 你玩屎應該有機會開槍

玩咩都好 唔好TK

義和團

好玩唔玩玩屎

玩漆好好多

到時其他示威者都走埋 咪on9啦

最尾係清潔阿姐執咋
唔通警渣同你執咩

有人講過 不過係鎮壓用

屎蜢可以？

邊度黎咁多屎

哪兒來的屎啊！